今年自殺人數有無100?

help!

50歲(自殺)

19.5自殺

過咗啦

只係今日都7個啦